IPHONE11 mon花左可唔可以當爆左換mon

未過保

掟爆佢

比錢就得

我意思係兩舊幾水個隻

作個理由，免費換新機

話聽筒有電流聲

只係想換mon

你有AppleCare +嘅話可以

拍片，錘仔爆IPHONE